連北韓都識講對唔住，強國正一垃圾國家

歷史上有無例子一個國家因為面子問題而搞到忘國